［厲害了系列］理直氣壯，世界應該感謝中國

南韓 日本 意大利 點解爆發？咪因為冇封中國關囉on9
依家封左果d俾冇封果d累撚死

多謝支那打擊自己少數隊友
多謝支那喚醒全球網民
推到全球反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

明明係自己傳出去 都講到好似美國傳入去 都幾勁

意粉好似一早唔比中國直飛

冇禁運口罩 因為人地唔會病發國呀嘛
但係又徵用曬人哋啲口罩生產線生產口罩畀自己
人地法制國家真係做唔到呢樣野

成隻毒撚咁 對女神講 我都未拒絕你 你拒絕我?!
屌你乜野新鮮蘿蔔皮呀